「突發」賓州法院判郵寄選票不合憲

呢單係共和黨人提出嘅案件，判決指處理郵遞選票嘅程序不合憲法。

另外，侵單官司會上訴到最高法院

而同一時間，又有呢單嘢

樓上嘅兩單可以入呢度討論
「突發」美國第三巡迴上訴法院拒絕侵嘅PA上訴

最後，同場加映投票機點樣改選票

Push

要接受登登輸嘅事實
各位左膠要等多4年

琴日又話上訴失敗？
邊句真

pish

唔只一單案。原訴人都唔同，理據又唔同

盲既都知無可能處理到幾千萬張郵寄頭票
話郵寄投票恆之有效個d垃圾左膠唔該自己試下一個人做幾千部自己做開既工作先

只要拖到12月14日 敗登唔夠270票
侵侵就有得返盤

有錯請指證

賓州日日揈完左又揈右

輸左就打官司上訴到自己贏為止

同港共有咩分別

話明係搖擺賓州

呢單news支持左翼嗰啲又唔推

咁都有得比 上訴一定贏?
blocked

呢隻block左十世

無線冇報

班左霉當睇唔到

咪撚理呢種人啦

香港果d係人地乜都無做都判左社會服務令

但律政師話判刑太輕要上訴都坐為止

美國係有班人明明犯左法話佢無罪緊係要打到上最高法院啦

呢條5毛好明顯係偷換概念啦

This is not a final ruling on the merits. It’s meant to prevent PA from taking more steps until the court finally rules.

咁審果個官係咪同一個人來?

燈你老母臭閪
拜登必勝
侵必輸

標題判左
內文好似無判
咁即係判左未

唔係
而家Trump係同時告好多單,其中一單上訴成功已經夠停左選舉
就係原本就預唔會全部成功先告晒

標題黨，識唔撚識字？
This is not a final ruling on the merits. It’s meant to prevent PA from taking more steps until the court finally rules.

唔撚識英文就比你嚇撚死
識英文就比你笑撚死
咪癲啦
自己入去第一條link到讀真d先啦

標題同內文其實都係話禁止, 未判

邊個黎

即係有排都投唔到嗰20張選舉人票囉。
同時賓州議會要拎番頭選舉人票嘅權力

好明顯係連環拳

佢四年應該死撚左

推

Yahoo!

巴打你block慢咗

點解嘅？虛心求教

點會係同一個

破燈師

屌我未block佢，睇嚟我要再努力啲

司法獨立真係有排學，聯邦有聯邦嘅獨立，州有州嘅獨立

一個聯邦法院，一個州法院，聯邦法院一般唔會干涉州法律，除非違憲

點解

Cctvb 係咁話侵侵輸左官司，不斷幫美國大選解話，冇舞弊，痴撚線

連登拜登共同進退

再等四年我怕登登 已經去咗見馬克思同志

cctvb 句句都要加句拜登將會接任

下

上訴係法治嘅一部分

邊個上訴有閪問題咩

問題係上訴動機

班鬼婆發現新大陸咁嘅

完埋最高法院咪冇得上訴囉 人理得人 弱智block撚咗你好耐照笑下你

由眾議院一州一票選總統，共和黨控制左26個州，民主黨好似得 21個

我都冇block到，又捉到隻

Pish

唔好以為用咗港共呢兩個字就唔係五毛

咁上訴庭嘅功能係咩?

你地真係越黎越低質

賓州行路都係咁

米國嘅大案出左名快嘅就一年半載，慢嘅幾十年

侵::屌！釣魚釣釣下釣埋條大怪

到宜家都未識分莊閒，到出年就真係喊都無謂食都會滯

太多單同時間打緊

【突發！齊齊打擊YUU！】期間限定， 黃店積分APP 每間黃店再送1000分

係燒山既預測起了作用

人地會唔會有個人大走出黎釋法啊弱智仔
攞個有法治嘅地方同個冇言論自由嘅地方比

公義同唔公義既分別囉，你老豆同你老母做愛，同你老母收錢俾我砌係咪無分別呀不過對於你地支那人又真係無分別，個個女人都做雞既

郵寄選票容易出蠱惑
拜登就係蠱惑情況下贏了

含侵力
連登仔
其他

推 Luke de Pulord: 香港人玩twitter打國際線真係有用 - 分享自 LIHKG 討論區

你做開奴才做開狗咋 分莊閒

平時日日播美國壞消息
而家日日吹捧選舉好公正

呢條賓周仲要搖擺幾耐？

賓州搖擺到幾時？

弱智咪打字拉

有blocked晤blocked,罪大惡極呀，各位。

咁樣其他洲法既郵票仲合唔合憲?

又撚愛侵力

In Trump We Trust!

我想問下啦
拜登有無得上訴？
依加係得賓洲講 郵票係違憲

會包其他洲都會違憲？

左膠一向

為正義顛覆嘅嘢
塑造成 魔鬼行為

on9 jai

侵又贏 日日都有咁多利好消息
侵真係最勁

仲有3個呢？

呢單重要

因為直接比州參眾議員開波

美國憲法本來就係州參眾議員揀選舉人，只係一直會跟投票去揀

依家直接羅返個權返黎，州長無法用唔簽阻止因為直頭唔駛佢簽，只要州參眾都答應

賓參眾都係共和

然後紅州喬治亞同AZ梗係都係州參眾都共和，跟住三州加埋阿侵就反cup變279

Supreme Court 都唔駛

第二個選法 每州都有一票 共和有26 民只有23

係
人地帳面數306
唔睇好
利伸：侵粉

亂撚到仆街

幾百單打緊，你要睇既係邊單贏，而唔係邊單輸

高潮仲未完

侵侵遲早都會贏

大大隻字寫賓州確定拜登勝出

若果呢單係指緊之前halt further certification其實係唔影響總統選舉
因為判決出之前果日就已經certify咗冇得翻轉頭
halt咗嘅係未certify嘅house/senate

兩黨打和或兩黨都不過半數

咩話？

愛登力/5毛/垃場/毒果召喚

你呢個係舊 order , 新 Order 係要等佢(法官)另行裁決

就係失敗咗所以咪要再上訴去最高法院

好多court case

"兩個"判決好似都係state court
上個判決一出Penn已經話要上訴去State Supreme Court無留意搞成點

港共有法庭
外國又有法庭
同港共有咩分別
五毛左膠反侵撚真係

cnn 有冇報？

雖然你係on9
不過都認真答下你
一個唔知自己贏定輸，相信有法治
一個明知自己贏硬，底牌係人治
Btw, blocked

一個州 講緊幾十單案

傻啦 登登必勝 侵只係垂死掙扎

好亂,對面post 又話有侵點名法官話睇唔到證據

但轉頭呢度又話郵寄選票不合憲

姐係以家咩環境？

當無一個候選人得到270票以上，就會用planB選總統及副總統。眾議院一州一票選總統，參議院選副總統。而共和黨控制既州份較多，trump 好大機會贏。

我當PA作廢
侵夠270咩

好多案件同時搞緊，特朗普律師團隊、支持者、共和黨都有案件

惱羞到

主流媒體：侵官司輸晒 親口認輸

你同人賭錢人地當住你面出千你都照比佢拎你錢走

我依家食好住好
唔分莊閒，我係咪會少左層樓？

侵侵一直keep住共和黨熱情既原因

燒山燈力開始黎料

支持侵叔

上訴不是無限
香港到終審庭就極限
美國最多咪去到最高法院

無斷錯，當年布殊對戈爾都係拖多半年

仲等4年，一上任半年就會急病過身賀錦麗掌控美國投降支共啦

半澤直樹式逆轉

點都會要supreme court因為拜登會上訴

敗登仲夠唔夠錢洗，俾唔俾得起官錢

其實就咁睇會打埋落去
其實都洗濕個頭
trump 就算反cup 都會繼續追打落去

一早block 左
呢啲垃圾嚟

麵仔一個話敗登贏，一個話Trump Landslide,家陣燈到差唔多成個月都未分勝負，咁搞會唔會變Kenye West贏

眾議院唔係共和黨多啲？

咁就唔好太淡定啦

總統選舉響呢份判決出嚟之前已經certify咗

計人頭DEM 多
計州份GOP > DEM

重點

加油

樓主個標題可以起好d

州投票都有 d 風險既

趙氏肥仔都唔會講

特登引你班蛇蟲鼠蟻出晒黎
習大大同敗登打晒車輪先出大絕
😂

總統選舉本身就係聯邦嘅事，而家要打就睇吓成個選舉有冇一樣係唔合憲，無論聯邦定州法個基礎係一定要先合憲

deep state 咁有錢，點會冇

一州一票，即加州雖然53席都但都係計一票，阿拉斯加州一席又係1票

竟然有呢條例
dont give me hope

你係想話黃絲出術做假票就直接講
做得5毛就抵得比人屌

法院咪截停左

浸係用緊佢既錢，捐既錢
大波係用係庫房既錢

鳩fing fing 法官

Presidential election個Certification process係已經做完
邊有得截停

點會無 , 邊度聽番黎 ?

吓

九唔搭八

啲左膠日日話冇得停。問source 就冇

法庭咪upheld咗

如果真係無得停 , 個法官就唔會頒令啦 , 而且頒過兩次同樣法令 , 除非登粉啲法律知識叻過個法官

咁法庭又唔一定啱，當日PA SC出咗決定接受mail in選舉3日後決定，但其實有違反法律，咁樣會overrides咗legislature，而家佢哋就係咁出事

當日PA SC 無接受mail in選舉3日後決定，發還左俾州自行決定 , 定我記錯?

The Twitter post from Jack Posobiec was talking about the Judge's decision on November 25 to temporary hold certifying PA election results. The Judge's decision was made on November 25 and it was filed as court record on November 27. If you read the Judge's 13-page option. You will find the Judge concluded her decision stating "For all of the above reasons, the Court respectfully submits that the emergency preliminary injunction was properly issued and should be upheld pending an expedited emergency evidentiary hearing".

The emergency evidentiary hearing was scheduled on November 27 at the Federal Appeal Court and Trump's legal team's complaints got rejected/thrown out by the panel of Judges at the Appeal Court.

咁你知邊個有份舞弊喇

upheld係個injunction upheld
個injunction一開始就係halt further certification
個injuction出嘅時候總統選舉已經certify咗
你話啦，咁個injunction關唔關總統選舉事…

侵哥一早預左釣海怪

24號就certify咗
Injunction係25號嘅事

當日GOP上訴去PA SC，當時John Roberts投否決，所以4-4否決咗上訴，所以而家咪出事，本身一下跳直接用act77就係違憲

個 process 都未完 , 仲要提名選舉人 , 同埋將結果通知 DC

你自己睇曬成份court order啦，而家27號出，而家直接upheld咗PA certification

消息好亂

選舉人果d已經唔係"certification"呢一個步驟

Certification is the process by which the results of an election are made official.

所以GOP先會響議會提出一個完全唔同嘅議案
就係要"withdraw or vacate certification of presidential electors"

你舉埋啲例都唔相關

...你知唔知upheld呢個字點解

呢單案唔應該睇係咪uphold 到certification，反而係佢指出可能違憲，即係成個選舉不合法。變相為共和黨收番指派選舉人呢個權力提供理據。 而亦會有助侵嘅最高法院案。

而各州嘅憲法相信亦都有好多相似嘅地方，更有可能影響到其他法律挑戰嘅結果

中文咪「維持」

都唔完全係，而家佢upholds之前injunction，唔畀PA perfect its certification

哭撚左

利申：左膠 愛登力

呢條友好鐘意將唔關事既野撈埋黎講
一早block左

唔係上訴 因為無官司 佢有可能要求法庭禁制 但好難打 因為憲法講明係州參眾揀選舉人

高振動賓州

已經唔關事 因為一直都係州參眾決定 唔係選民

美國其實從來唔係民主制度 而係共和 兩者唔同

賓州逆轉，侵都應該未夠票；現時最理想係侵基本已經夠選舉人票。

都講到口臭你地呢招實際上係要直接收左ECA of 1887皮先。。。
唔該就告左呢份野違憲先再講你地D大計
唔係一個州長Certificate of Ascertainment已經可以卡死你份選舉人票國會係唔會受。。。

好多都係話唔受又成
會直去
都係個句，到時睇結果

ECA 1887咪就係上國會決定

歡樂時光，証人可以作証供，隊死班卜街(輸)，証人話我唔記得(贏)

曬氣啦 咪又係我登大勝

現時最理想係成班traitor要全監

Alaska好似係3席

燈伯問吓維尼點解用中國郵政？

1席眾議院，2席參議院呀

你on9 架,
都唔講 律政屍班仆街撼港產同紅官了.

共和黨點都叫做用自己錢黎打官司.
屌你個港共係用 香港人 嘅同資源去上訴 對有利香港人嘅CASE.
贏輸都係香港人受. 班撼港產仲要係度收錢.

拜登擺明作弊選舉，唔都過到骨，選舉已經無意義，最後只會倒退返成王敗寇，用武力爭取政權

聽啲 kol 講賓州係好古舊嘅國家，係第二個加入美國聯邦，之後好多加入美國聯邦嘅州嘅憲法都會參考佢，所以好有機會其他州嘅郵寄選票限制都會差唔多

記住廣傳RT

有冇懶人包話我知侵侵仲有冇機會反cap

機會實有嘅,係睇高定低啫

太難，民主黨會崩盤

成單案已收皮而且不得於下級法院再告

之前仲係度吹話likely to win

好多係假新聞
共產黨滲透非常嚴重
連美國傳媒內部都有間諜

唔係假新聞而係訴訟有好多單

侵侵贏咗，一定要清算

PA法院話單嘢要收皮，但原告人表明會上訴去最高法院

兩個法官話原告人太遲提告，啲票已經投好晒，但呢個點好好有問題。唔通法律原則同公義有分遲早嘅咩？

如果真係違憲，都有其他現成方法選出選舉人，而唔係冇方法補救。

先唔好講PA法院係咪唔想掂呢單嘢，定係本身立場問題，呢單案都預左會打上高院。可能會同侵嗰單合併

你估到時眾議院投票，共和實投侵侵咩。舞弊到咁明顯，擺明各方面人馬都收買晒，分分鐘連最高法院都收買埋。

違憲 + 宣布選舉無效, 下級法院點敢做

一定上最高法院, 唯有佢地先有POWER去講

但佢之前話違嘅憲係違緊賓州憲法咋

pa supreme court就係用黎處理pa州憲法問題

係有分別,
你覺得選舉規則違憲應該係選舉之前提,
而唔係輸左之後提,
你諗下如果有人四年之後話今次選舉規則唔合憲,
咁係咪四年內所有政府法令用政策都要推翻？
同埋個act77本身已經畀左足夠時間人係選舉之前去法院挑戰,
已經過左挑戰act77係今次選舉合憲性的窗口

如果係咁, 美國法院應該去推莊, 今次選舉司法唔理, 叫立法&行政部門自己拆掂佢....

侵侵已贏

派彩左 仲有得反cup?

Pennsylvania Supreme Court Plays Politics Based on Rarely Used Doctrine

...In essence, the court told Kelly and Parnell they were too late — that they should have filed his suit well in advance of the election. But one requirement in brining a constitutional claim is an “injury-in fact.” That means the plaintiff needs to show he has or will suffer a harm and the injury must be concrete. If Congressman Kelly had brought his suit before the election, the court could have easily (and likely would have) dismissed Kelly’s claim on the grounds that he had not suffered an injury yet...

唔係憲法啊？

仲有選民reliance interest點保障個問題既
你同我講可以咁投票一個屈尾選完話唔計咁選民利益點保障
你真係判成立咁再打過呢點囉
咁算唔算係without due process of law既情況下剝奪左投票權都真係好大討論空間

鳩UP啦
咁之前PA延長三日個單點打到SCOTUS啊

因為係選舉之前file

咪話佢上面個段係鳩UP

共和黨如果真係咁樣做唔投侵侵
未來選舉唔使旨意有得玩

侵侵自己立新黨
號召力唔可以睇小
隨時攬炒共和黨都似

其實家下侵已經變左共和黨大佬就算真係輸總票數都7000萬票多過Obama ，美國係有一半人支持侵（真心講侵支持者比拜登多好多，佢把冇咁衰可能DEM 印票都贏唔到），你去到house 一個state 一票你唔投佢你下次選舉可以食屎

侵侵自己立 MAGA黨
號召力唔可以睇小
攬炒共和黨

美國如果原訴人係一樣 個官係可以將案件歸納同一單去審
只要唔同人告 就要按單獨去睇

愛登法律：1.已cert既結果無得停，就算頒左
禁制令。
2. 州法庭判敗訴無得上訴到最高法
院。

雖然都係個句，咪睇下到時點囉
但reliance interest 呢個pt邏輯好有問題
本身票有效既話當然有問題
但本身d 票無效既話當然會俾人話
唔係話你過左就會無效票因為米已成炊就有效
而且最新消息都係個句，都係去到certify之後俾人彈返轉頭
到有最新消息先再講

射精平要死！

德國個Server
投Trump既選民一面倒
就係因為呢個估唔到的原因
導致而家民主黨同拜登要大量郵寄選票黎作弊
如果比數差唔多
早就係個軟件改少少得啦，最重要係要無人知

州眾議院投票果度
如果邊位共和黨黨員做25仔的話
等於政治自殺
佢以後就移民去中國都得啦

仲有案例，PA啲官9判

PA官係dem人 立場行先

你答左我佢係咪選前就駁回哂D選舉官司先啦
唔係既話你上面個句咪鳩UP囉

判案原則有問題，關乜之前之後事。仲有案判啲官唔跟

仲有之前啲案就話未發生，所以駁回。而家發生左，就話太遲complained,

你揾到幾多單係真係同一個官用咁既理由駁回先再出聲話佢咩原則問題啦
事實就係選前個堆選舉法官司幾乎審到佢想嘔
事實你選前告佢慢慢就同你多多都受幾乎
選後告佢就會有另外問題產生佢都講明問題係邊
我就睇唔到佢紅字個段意義係邊啦

愛登力

究竟而家係點
越睇越唔明

樓上個tweet 答左你

俾人駁回左收左皮啦
唔緊要仲有最高法院啊
仲有啊提名之前打J個賓州議會動議都收埋皮喇

你reply個d人我一早完全封鎖哂

答左我D咩
我叫你俾單選前真係用咁既理由駁回既官司俾我喎

唔該, blocked

笑撚到我敗走到要扑人

你講到收買晒成個共和黨咁。只要收買4-5個眾議員已經搞掂啦

Blocked

原因：
賓州法院判郵寄選票不合憲 -

其中三四個眾議員投拜登就搞掂啦。比返一億美金一票，已經搞得掂。再埋民主黨堆，再揾過錢。

佢係輸左大選但無話做票個班仆街唔洗坐監啊
真係以為贏左唔準付出?呢2個月侵一定玩到你地出晒水呀

咁樣，一定打上聯邦最高

自己都唔可以自圓其說

200個共和眾議員有4-5個倒戈。其他都企你個邊，唔通你侵建另組政黨咩，搞寸仲支持你的197個人咩。收買根本就可以令你進退失據。唔使收買晒。

OK，先假設真係有選舉舞弊(Election Fraud)。咁理論上任何舞弊都係有人策劃同埋有人執行。侵同班低B侵粉日日狗up MASSIVE FRAUD但一個人名都講唔到。

眾議院投票又唔係200個人投
你4,5個倒戈影唔影響到各州眾議院嘅多數先

聯邦法院主動界入推翻州政府裁決嗎？

剩係見到d 人話之前d 官駁晒，所以個選舉過程係照進行
但實際status 係停左
如果駁唔到呢點我學番講當鳩up

痴線唔等佢地改哂選票，邊有證據告，d野緊係等事發生之後先告架啦

報都冇報

其實有邏輯有問題
個時間線係
無理由未發生就告，之前其實講過話有問題
跟住先至俾法院駁回話照計有效
但搞到投票日過左，發現d 選票出晒問題
跟住就話之前唔講，到發生先講，所以米已成坎，繼續進行咁
不過我剩係知最近既status聽證會之前已經停左，本身都諗住夾硬certify
除非你提出最新status 係唔理法院照進行咁

你同我講緊唔同野喔。你知唔知大家唔夠270票後會點？

仲有我講呢樣野
我廢事直接回
純粹想講d pt 既邏輯有問題
不過都係等最新先講
剩係知而家係停左

其實都幾癲 未發生果時就話未發生所以駁回
發生左就話點解發生左先告

你地攞黎打J個賓州眾議院提案入面就睇唔出提案D友都話要withdraw or vacate the certification of presidential electors
冇結果點withdraw or vacate
[url]
[/url]

wow

d官都幾撚無恥

本身都唔想俾回，睇到時情況咪知
唔夠270就自然唔洗做落去
講緊pa 都已經停左
咁都要睇下其他州都係俾人stop
不過az 就應該stop左
ga 又返點緊
咁可以講話成個流程停既話最好既
都係個句，其實講d pt 好無邏輯

PA個禁制令已經比PA Supreme Court取消咗
聞說elector都appoint埋

屌你老母你條撚樣食屎啦屌你老母

啲強姦案用e個邏輯 將會全部都告唔入
太遲complaint喇 都中出左咯

而家問題就係呢單案本身就係控告緊州政府行緊嘅某條法律違反咗州憲法
即係話SCOTUS響呢件純粹州內法律問題嘅案件反而無管轄權
係, 大家會話"邊有得咁, 明明叫最高法院點解州法院唔使聽SCOTUS話"
正如前面有ching提到, 就係因為美國行緊共和體制, As long as唔涉及聯邦事務州就係最大, 即係話PA Supreme Court嘅判決就係final

source (reddit個Srosenbz話自己係律師):

又取消左
又進行緊
又Appoint埋
我都係等出面新聞總滙算

即係Scotus 都無權推翻州最高法院嘅判決？但呢單野其實都涉及到聯邦憲法喎 , 真係好鬼亂

佢有創意D咪引用McPherson v. Blacker入面話州立法機關有plenary authority決定選舉人產生方式
解讀做話州法院冇權最於決定選舉法呢樣係州議會負責
法院咁管係違憲推翻佢呢個判決囉
當然上面咁演繹係咪真係合憲同埋係咪真係敢落手咁判另一回事啦

個總統就係聯邦既
但聯邦法院無權推翻州既判決去選乜做聯邦總統

咁個總統係州定係聯邦
好矛盾

原本份complaint就無提過美國憲法
淨係提州法例同州憲法
你無得話引申出去係關美國憲法事, 你要寫埋落去先得
一但唔係聯邦事務, SCOTUS就無管轄權
上訴呢個動作唔係唔做得,但SCOTUS都係會彈返比state supreme

大選舉本身係州事務
上次投票嘅技術上係選緊選舉人,佢哋先係投票選總統果班人

但係個州用犯規技術，去影響其他州公平選出聯邦總統既權利

既然只係一個州既事務，駛鳩一人一票投個選舉人咩，不如紅州所有候選人派個拳手出黎打，打贏就得票

郵遞選票本身並冇違憲, 標題字數有限所以要睇真啲
今次官司係講緊賓夕法尼亞州2019 Article 77違反賓夕法尼亞州憲法
個po標題寫到咁相信無人會想click入去
Article 77作為州法律係唔會影響到其他州

又有呢個觀點喎

都係等Petrushka總滙出黎再去分析啦

Bush v. Gore一開始就係一單牽涉到美國聯邦法例同美國憲法嘅案件, 就此SCOTUS係有管轄權

不過叫得法律"意見" 咁梗係兩個人可以唔同講法
正如你搵OMDB同馬恩國都會攞到有兩個完全唔同講法
佢哋講嘅嘢一樣咁就真係絕望啦

美國憲法
Btw 收皮啦五毛

左仔唔肯面對